[巴打入]大家痾屎會抿屎，但痾尿呢？

突如其來既一個諗法，有無巴打痾尿會抿尿？

會
唔會

有，仲要坐喺度痾

我唔抿屎 梳

會 btw 抿完屎仲要洗埋屎忽 屋企以外除外

震幾下咪得，抿乜鬼野

Gay

會 感覺乾淨啲
淨咗一兩滴噏真係

係尿兜痾都會？